停止叫香港獨立

淨係口號升級
你嗌完唔通就獨立咩
連最基本調查黑警都做唔到
嗌返調查警暴唔好
目的清楚
嗌香港獨立只會比位政府入
同時又趕走中立 淺黃支持者
嗌完有咩效益？
同埋全世界冇一個國家係支持香港獨立
明既就明
抗爭都要用腦
口號升級係最撚on9

口號要合理 先合服眾

唔獨立建國唔通靠港共調查咩
定係你又驚激嬲共產黨呀

拉

每個人有自由追求自己的訴求
俾壓力人改變追求的東西 真係好撚仆街

停止叫人停止叫香港獨立

你想叫咩你嘅事
但你要出嚟叫

美國支持香港獨立喎

你唔攪9政府
依家政府依家攪9你

叫咩關你咩事？
最終個目的同獨立有咩分別

自己問心
每次叫香港獨立 唯一出路
係咪最少人嗌 最細聲

樓豬唔支持

咩叫冇支持

你叫光復香港時代革命之前都冇任何一個國家支持反送中
條例架

個時叫光復香港都係咁

你524有無出嚟？
聽唔撚到嗌得幾大聲？

所以我五大訴求都唔叫嚕
返屋企訓下算

依家咪又係個個叫

最新524無論現場同有聲媒體
聽到獨立係最大聲Wor

叫=令更多人心態升級
好緊要

又激嬲共產黨呀

推

依家唔講幾時講

拉 block

港共政府連成立獨立調查委員會咁小事都唔肯，寧願與民作對，唔獨立仲有乜野出路？